突發流出 足總盃決賽 阿仙奴 vs 車路士

屌你老母 山齊士黑撚到

推

自推好撚柒

樓主原來一向有影電視畫面嘅習慣

拉

樓主影電視機世一

25

未來人半場 阿仙奴1-0車路士，買定先

笑閪

山神

枱面黑白相

help you

有冇近鏡影埋條仆街手球

樓主部電視好大

新浪

孫蛇都係大陸狗

特登為咗你去搜尋

留意到港父話孫蛇都係大陸狗

港父大陸國安有咩問題